BB出世冇耐 成日打喊露 好似透氣唔順咁

好擔心 醫生睇過心肺個d就話冇事
但佢成日都好似透氣唔順 塊面又紅
成日張大個口透氣
有冇人有經驗

冇流鼻水喎

BB仔係咁,你擔心佢嘈住你夜晚訓教好過啦
少少野都驚咁唔得架

Thz 巴打！

都可能係 多塵